(15) 金管局又出手 買入47.89億港元捍衛聯匯

港元匯價再觸及7.85弱方兌換保證水平，金管局於香港時間周三晚上買入47.89億港元以捍衛聯匯。

此次為4月以來第15度買入港元，累計共576.9億港元。

[url]
[/url]

加速了

油價上升，十年國債又升

又黎

金管局兩度出手 買入近95億港元捍衛聯匯

港元匯價再觸及7.85弱方兌換保證水平，為捍衛聯匯，金管局在紐約交易時段兩度買入港元，總買入金額增加至94.99億港元，令周四(5月18日)銀行體系結餘降至1,174.31億港元。

4月以來，金管局已至少16次買入港元，累計共約624億港元。

美10年債升穿3.1%

大戶又唔接?
係7.8499呢條線都遊左成個禮拜有多

證明錢真走唔係套息

咁係乜？

就係就算香港加息都要走，唔睇好香港環境，永遠離開香港。我都準備換美元。